膠登過嚟睇下你哋

你哋介唔介意

我都想睇下兩邊係友好定係敵對

大家和平相處ok?

出發點同目標一樣 利害一致

多一個論壇仲好啦 又有得競爭

敵人既敵人就係朋友

其實我係膠登絕對唔介意過嚟
兩邊一齊上無乜所謂
講真我都想呢度好同膠登好

就咁睇似乎你地都唔係敵對同反感

唔知呢度有冇人好憎膠登

點會憎 有乜好憎 是撚憎係繼續上高登果班

咪係囉 講真過得來呢度就唔好返去啦
最撚睇唔起啲冇骨氣嘅人

唔叫憎 但無咩好感 自1125無上高登
上下膠登咁 覺得入面無乜人 所以小圈子得好犀利
Sorry for 1999

小圈子呢樣我同意

Bump

你是咪膠登最咸濕果個？

係

J圖呢

好老實講
係班膠登仔態度唔友善咋嘛

成個post都係我開嘅 唔想講啲咩
如果真係有心嘅入去睇吓

有web版之後我就送啲蕃茄比大家食

最撚鹹濕唔敢講 但係鹹濕就一定
大家都係討論美食ja 一齊研究仲好啦

我有睇呀
當年613我都係膠登玩咗好耐呀
奈何個壇越嚟越戇鳩先走嘅

一齊過埋黎

依家我都好真心講 真係搞到好撚鳩

以前一開始搞個班咁用心真係好對唔住佢哋

嗰陣左架啦你哋歡迎就一齊嚟㗎啦
佢老味一齊整到呢度熱鬧

因為人流，分分鐘膠登流向 lihkg+

算啦
兩個登其實都冇救架喇

我只係覺得對唔住以前果班一開始好有心攪嘅嗰班兄弟囉
搞到依家咁尻 我始終都有啲唔開心

其實唔關你事嘅
唔好太自責

係admin廢
大部分會員底汁先搞到咁鳩

1125依日入左網絡大典未

我哋呢啲一上就有感情
嗰陣佢哋成班一邊製造討論 一邊有人唱歌
有人寫軟件同icon，仲有錄音訪問

依家搞到爛屎一pat咁 唉 希望呢度可以放鬆下心情

有冇j 圖？

膠登好悶

根本而家我上膠登都唔再開心，只係掛住以前班兄弟
講真一般人根本去到都冇嘢睇

唔知呢

hello蕃茄寶！

蕃茄台 台柱

點解開係飲食台

hello 我都過咗嚟行下

之有613 個陣有上 但真係幾小圈子 不過有時都會上下既
Lihk 膠登友好

去到又屌又binc ，
邊有新人想留低

過埋黎哩邊一齊傾

果陣新開既然時候有上過
但d人越黎越惡
又多小圈子
最後沒再上

我當年係高登熄左燈先上膠登
你知啦 高登咁垃圾 成日死ser又慢
一熄燈就個個去膠登
開返又走返去高登

我以前都慣咗喺度開

而家我諗你地都直接上呢度

一齊開心吹
其實我哋有啲人唔係咁小圈子
簡單啲講我都頂唔順佢哋

根本就痴撚線

Hello

嗰陣時我已經潛水左好耐
根本已經冇以前屋企個種感覺

上過膠登膠過啲po
見有啲人回左幾次po都冇人理我睇到都幾心奄
Btw巴打一齊過黎搞熱個場收林早洩皮

過黎一齊傾

Go go ready go go

總之而家膠登我都係觀望態度

根本而家個班係你唔同佢一樣意見就會屌撚到你走

又好似冇咁嚴重，不過小圈子得好緊要

係咩咁我諗你真係冇深入了解。。。

lihkg唔好要成人台要蕃茄台ok?

我係膠登個吉姆 aka 戰神吉姆

高登咪一樣

我記得你

但係本身已經好撚小人仲要做到咁串

愛蕃茄 愛人生

一有新會員竹竹

Sor 㩒錯制
一有新會員就屌走人
不過呢排已經好左啲

其實膠登同lihkg大家個原意就係一樣
過黎一齊玩啦巴打

今本原意就係一樣想屌鳩嗰邊紅燈

係咪好咗就唔知 但係成班串過馬撚
你起以前一開始嘅膠登真係相差好遠

比起*

膠登飲食台先高汁

我以前每一日都會去嗰度開post
Now?免啦

Lihkg 唔知可唔可以再整合埋膠登？

首先而家膠登個班以為覺得自己好高質素
成班都唔想一齊打鳩紅燈 我係認真講嘅唔係講晦氣說話
你可以睇下個post

蕃茄寶
以前喺膠登成日睇你啲post

Here

原來大家都係以前嘅兄弟

推

又再搞多次對抗 對大家有乜好處？

其實冇話對唔對抗既，膠登既人唔友善就緊架啦
依家只希望個邊風氣唔好带到過黎

一齊搞旺個場佢囉
叫埋你d fd一齊

蕃茄寶近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是
每帖有種嗎

613死難者
實在太少人 加埋小圈子融入唔到
嗰年年尾好冇骨氣咁番左高登

膠登 klngalden 留名

#80地產狗主人
膠登飲食台先高汁

快D執埋膠登谷旺呢到D人氣